尋KFC歌2017

今日去食KFC, d 英文歌幾好聽，記左幾句歌詞但上網一直都搵唔到，有無人知KFC 播緊咩歌？

.

Chicken attack~
Chicken attack~~